邊個話衝 一定要有leader？

仲發緊夢 依家去痾過夜尿繼續發夢

今日我晏晝出到立法會
一大班人企係立法會2號定3號門口（晏晝1點爆個對）
無野做 個情況膠住左好耐

跟住有對男女聊我傾偈
佢話依家呢個情況就算企落去都無用
不如搵一部分人去打遊擊
爆埋1號門口（即係正門） 分散警力

因為我地都係自發義士 無入tg group
唔識召集人 無咩政黨背景 無召集力
遊行人士全部都係添美道行一轉就走

個陣我去左抖氣 抖完氣發現個對男女拎住兩條鐵柱去到1號門口
真係得佢地兩個
於是我就上前再同佢搭話
或者無經深思熟慮 或者會比連登仔屌
屌我地地咁做有咩意義

我都唔知 但我選擇左加把手
由兩對手 五對手 十對手 幾十對手
現場無人篤灰 無人話我地係鬼
只係聽到一句「香港人加油」
愈黎愈多人 連遊行人士都加入埋
逼爆成個立法會1號正門
最後成功爆左1號正門

其實有心
每個人都可以係leader
每個人都可以係梁天琦
只要有個道火
就算聲音幾細
都可以做得多

未出黎/係側邊旁觀既人
一齊加入我地
打倒呢個政府
就算做既野有幾咁微不足道
幾咁渺小
都會有人睇到聽到

我要繼續發夢啦 暫時覆唔到大家
如果大家唔認可我地做既野 歡迎你地係到留言
發完夢我一定會睇

推

加油！

過往已經試過有leader既抗爭
結果只係不斷消磨士氣同精力
而家自發性行動反而更有機動性同效率, 可以按時現場情況即時做出合適行動

加油啊

Take care

樓豬一定無加手
你都係睇住人做架姐係唔係呀
依啲咁暴力嘅野點會發生係全港最親中嘅論壇上

pish

萬事小心

Support 根本係要衝擊下個政府
屌你老母 咁撚多人都唔聽下市民聲音